奶共Tiffany & Co 嚟香港開cafe！仲唔罷佢老母？

希望港女們有骨氣啲 一齊罷佢老母

同我大大力提醒你身邊既港女朋友

裝修 睇片唔夠靚

唔好係唔係都講裝修咁撚戇鳩啦

依家興頭盔黃，tiffiany blue收皮啦屌你老母！！邊個幫襯邊個生子宮頸癌！！！

利申：鐘意tiffiany blue

裝乜撚野

藍 罷食
唔好亂吹風

罷

佢

屌你跪得咁撚快

到時咪一樣成班港女去打卡，我話既

推到一半港女都知道

已經見到好多人fb話想去
啊啊啊啊啊香港人可摸耳爭氣啲

送中，有證據吖！

連仔推po仲難過Twitter

推

自閉仔